(社工留意) 和你飛 新定義

第一個po，有咩做得唔好，講得唔好，請見諒同指教

近期香港太負，烈士犧牲，抗爭成效細，身邊好多人都話想死左去一了百了，唔理你真定講笑，唔好再叫人見社工啦，好多年輕人都好怕羞，特別係講到自殺問題，連係電話傾都難開口，仲叫人面對面眼望眼講，係咪傻左。

因此我有個建議，以「和你飛」代表香港人共同進退，齊上齊落嘅精神，同時係一個長期嘅開解活動。

比一群心情唔好，有輕生念頭嘅香港市民，有一個發洩同傾訴嘅平台，唔洗知你係邊個，唔洗出聲出樣，純文字交流。其實外國好多人用交友網站都有異曲同工之妙，上網求其搵個夾得黎嘅吹下水，呻下，反正大家又唔識，冇咩壓力同負擔，又可以暢所欲言發洩下，話唔定仲可以搵到另一半（唔係重點！)

所以有心人同社工，不妨留底自己個TG ，開個心事台盡訴心聲，特別係有輕生諗法嘅傻豬仔，講出黎會舒服啲。如果有更好嘅意見可以一齊討論下。

我係廢青，我「和你飛」，一個都不能少